樓換樓

而加層樓400萬買入，現市值500萬 仲差300萬按揭未還，按揭做到第2年

手頭現金300萬，預計明年會儲夠450萬現金

如果想2022換900萬樓，想問而家還100-150萬先有無著數

而家咁低息 還錢做乜？

一年草150萬

你個按揭好貴息咩？

唔貴，只係啲現金留住無用，先諗緊還唔還左啲先

你無ML？與其還錢點解唔隊150萬入ML先，效果差不多又有彈性。剩番啲錢買下股票

我估佢300萬已經爆咗ML account 上限
但留意返還咗既錢要等你賣樓交匙個日先拎得返
如果都快換樓不如留低比大訂印花稅 咁就唔駛先賣後買

下個月已經明年